入黎喇

好悶 吹下水

Ok，想吹咩？

駁唔到

Ok 想吹咩

今日個月亮好似好大